（求救）滅蟻方法

車泊露天，之前大風之後洗車發現有蟻窩係門檻位殺蟲水噴過一次以為安樂晒

點知早幾日洗車係車頭乘客位防水膠邊又發現一個，但唔敢拆開條防水膠邊睇 見佢地出出入入

有無咩方法可以令佢地冚家剷

我都試過 用藥餌

用過一排 見到佢地死鳩哂 諗住以為無事

點知過一排又出現返 我拎水喉係咁沖 沖哂成架車 連個車底都噴 總知見到有蟻出現嘅地方係咁沖 附近都沖埋

跟住而家都未過d蟻出現返 成個禮拜了 我諗無事掛

如果你放左藥餌 見到佢地都唔好殺佢地住

可能佢地擺緊d餌入蟻窩食

過一排先洗車 .

應該會食死哂

用過呢隻

無咁簡單 我七月頭發現第一次，兩個月既今日又番黎 我買左滅蟻粉筆, 藥房佬話跟佢條路油就得⋯⋯⋯⋯希望⋯⋯⋯真係得

咁隔兩個月又返黎嘅話 會唔會係你個停車場問題

係咪好多雜草係你架車附近

或者你拎車個陣 放車個陣成日扔垃圾係自己架車附近 野蟻

有雜草有樹仔係隔離係真既

我附近都有好多雜草 生到勁撚高 半架車咁高 比我又踩又拔 而家扁撚哂 應該唔會有蟻爬到上架車

我之前就係懷疑d蟻經d雜草爬上我架車到 正常無可能爬車碌再上架車到